好簡單 阿仙奴冇左雲加 仲係咪阿仙奴？

玩留

系

屌你老母

沒有阿仙的阿仙奴
一生為奴!

你睇雲加個名已經知